有冇人體質係好難吸收脂肪？

脂肪太少一樣唔健康，我地知道神經系統係有脂肪組成，而各種荷爾蒙亦有需要脂肪去合成，腦部更加係人體脂肪最高嘅器官，脂肪太少會影響腦部健康

咁應該食啲咩好呢？

想瘦，做健動係王道

佢想肥喎
再者 健動我諗你應該想講運動 但如果想減肥
運動我諗佔20%左右 最重要一定係diet囉

係食得多碳水先至肥得快
多脂肪反而係影響心血管健康

我 每日3-4餐 2罐肥仔水
體脂長年11-12浮動

啲人叫人食多啲深海魚，我覺得係靠害

運動都好緊要
減肥嘅人都係想好睇姐
但就咁減肥根本就唔夠
想身形靚始終都係要靠運動

係喎 SOR9
1 食NUTS啦，NUTS中有好多有益啦植物脂肪
2 食魚或魚肝油
3 揀支靚D嘅油煮調味貴少少，香夾有營養
至於如何增肥，唔知
我聽講過有人食麥記增肥成功，但係唔知有無越食越蠢

麥記係劣質脂肪，會提升生cancer機會架

係，正確，所以有可能食到腦殘

原來脂肪有分有益同無益

食多d飯配五花肉咪吸收到囉屌

飽和同非飽和

碳水化合物一克得四卡路里 脂肪九卡路里

一個均衡diet點都起碼有15至25%卡路里來自脂肪 唔好食油炸加工無益多脂肪嘅製品
牛油果 腰果 三文魚嗰啲就OK 有益脂肪又多維他命

我淨係知反式同飽和

人造嘅反式脂肪例如植物油嗰啲就對身體有害
如果你哋阿媽仲用緊粟米花生芥花籽油嘅就快啲dum咗佢地
天然嘅油永遠都健康啲 例如牛油 豬油 橄欖油 梛子油等等
因為佢哋較少促炎嘅omega 6同埋高溫加熱之後都好穩定
較少釋出致癌物質
記住食多啲野生海鮮去補充omega 3 平平地水浸沙甸魚同鯖魚已經夠做
三文魚就唔多推薦貴得嚟又大部分係farm raised
有條件嘅可以食sockeye salmon

想肥要
飲食均衡

我好鐘意食碳水化合物同肥膏 但都肥唔到

吸收脂肪定係積存脂肪 ?

養胃, 做gym
但唔係大飲大食
我都好瘦, 不過已經唔care
搞咁複雜不如舒舒服服咁生活

排骨超瘦撚增肥要戒咸甜同油 , 否則只會肚瀉

呢3個月日日坐係屋企食訓玩
終於肥左廿磅
不過都仲係好瘦(160磅190高)
但繼續落去怕番唔到轉頭

好似得反式脂肪先會影響心血管
多碳水都會影響心血管

gi 高果啲覆合碳水先會間接影響心血管